quit 過cu n展，你問我答。

唔識IT ，但入到去先發現原來係中大IT學院

番咗2個月馬上發現唔對路，即刻quit撚咗。

下年準備投進鍵騎嘅懷抱

MAE ENE 唔係好要

ene狗也不屌

嶺大分數
三大名氣

唔想做IT狗嘅去其他U讀起樓科好過啦

cu engine

Mae又如何

我已經洗心革面，一開始為水泡而入
自己都覺得慚愧，仲要知道得IT呢條出路自己又無興趣。
惟有的起心肝ＱＵＩＴ

睇嚟班cu engine仔嘅玻璃心又要碎到一地都係

其實我欣賞o個d真係對CS有興趣而入CU ENGINE既人 ,畢竟日日都要比鍵騎屌。

對當水泡而入既人其實都無乜野，只要佢地唔拎cu 個名出黎串柒柒就ok。

自己都好憎o個ｄ入完之後拎個名出來打飛機o既人,都認同鍵騎有時屌得岩

新出嘅EEEN好似有BSE 牌

係 ,year1聽過

過多幾年收生應該拍得住CS

IT真係唔係人讀，單單打code已經可以玩死你

明智嘅選擇

牙騎